[ 集思廣益 ] 幫政府整張to do list 俾立法會建制議員通過

To do list :

拆除所有陸上關口，深化人民交流
全面普通話教學，融入國家
全香港人面析別智慧型城市計劃
明日大嶼一期二期三期四期

去信美國英國跪求唔好制裁更加多嘅人

全體議員人工減10%